《戀愛可以持續到天長地久∞》 ～ TakeMone (06）

~TAKEMONE 最高~
白砂糖討論區

不喜勿進 嚴禁引戰 &
人身攻擊 請尊重演員專業

話咁快又開到6啦留名先

Yo！留名先

Lm

估唔到開到第六個post 留名

留個靚名

New Po LM !

lm

我要追番上一個post
估唔到瞓左先有啲咁好睇嘅野

LM

如果呢張相係佢地真正的結婚相, 實開心死班 Takemone 既影迷啊 希望可以願望成真

唔經唔覺聽日又星期二 又爆左個post 唔知tkr會唔會又塞糧比我地食呢LM

LM到天長地久

依張好正

尋日同tkr玩解謎個位古市 twi話解謎解到天長地久
痴線玩到凌晨4點幾 唔怪得tkr成日下午先起身line

正想講
佢即刻澄清

睇唔明日文
但同佢line果個係咪mone

係呀

google translate左啲對話內容
應該真係萌音嚟

啲人真係好快手

所以先要次次Sugar都要戴眼鏡
遮黑眼圈

因為佢post左玩青蛙條片

兩個都拍咗條青蛙片

兩個都好可愛
連line都貼埋出嚟
又拍曬片
杉野求生慾好強呀
（我認為佢係關心自己飯反應多啲）

點解會有人覺得係挑機？
杉野同萌音嘅對話好明顯就係好耐冇講過嘢啦
完全只係想澄清多過咩曬命挑機喎

留個名 推得好快

我都係岩岩得閒先睇post
上面好多野睇
睇嚟又有糖食

留名睇砂糖宣示主權

呢個機會大啲

如果聽日派糖既話
應該可以推爆呢個post

又有新相啦
好多人都落咗坑出唔返嚟
第一張嗰個牆身啲窿窿位令人覺得真係好似

相隔一個朝早 我仲留左係
尋日舊post 講地球儀

頭先一睇新post 已經講左4頁隻青蛙
有排追 & 覆post

咁搞法 我覺得
Tkr在320 329 414咁樣溢出嚟
都算係同全世界講mone醬係我嘅
你哋其他男藝人 同我小心啲
唔好對佢有咩意圖

依家喺twitter打takemone個tag會出埋sugimone
真係一隻青蛙引起嘅血案

嬲到震已經好寂寞仲多個人同我搶企mone隔離

唔見左 Mone

青鞋事件
一起身就見到mone醬同
另一個男性玩青蛙
即刻宣傳番嗰youtube頻道

好過414連影都冇

喺b站睇得太多次
喺YouTube唔洗字幕都明

定係佢俾人打電話叫醒
『喂 mone醬同人玩緊青蛙 🐸
你仲掛住瞓』

仲有5000次 有青蛙助攻應該冇難度

啱呀，下一句都知佢地會講咩
返youtube睇都係幫手升播放次數

b站都有14萬

B站啲彈幕好正

今晚應該有一千萬views，可能一陣間就有

差163個view咋

俾你快我一步

Tkr出聲叫人睇youtube
果然唔係睇no plan drive
加埋青蛙🐸助攻
開心死佢

320嗰直播mone醬有一幕話
將100萬人次 提升到1000萬播放量
先至送tkr生日禮物

終於到左1000萬 唔知tkr會唔會記得依句

たけもね最高！！

1000萬祝賀
大家戰鬥力會唔會太強

終於突破1000萬大關

Twitter有超多1000萬慶祝post
又俾佢地洗版

大家都祝賀緊

洗走左青蛙

tkr心諗：
計劃成功 無人再提佢地隻青蛙🐸
Mone醬只可以同我有話題

搞到人地要將琴日個對話post番出黎

Moka 今日更新咗自己blog
內容講佢喺呢段期間冇出街
喺屋企同mone一齊做過嘅事
Mone IG story類似回應返
妹妹blog好好笑
每日都經常笑
可以同妹妹兩個人一齊住真好
大概係咁

好希望佢哋真係有活動
周一希望 周二期待

希望聽日有live啦好想再聽多啲佢地嘅拍攝花絮

我好想佢地再溢晒出嚟 爆料

就算無得大家一齊live睇劇 開下sugar都好呀

今舖真係可以持續到天長地久

講真經過上星期 我只期待tkr line
btw播到5月5 應該9-10集嘅心動合集 希望最後黎個直播

星期二啦集氣

希望

集氣

未fact check

嚟喇嚟喇今晚sugar

今晚sugar

omg 9點SUGAR!!!!!!

唔知點解好緊張

搞到好期待今晚有冇live

10點開始 你9點就打 係咪又傾成粒鐘 大佬好野

沒有期望就沒有失望 有sugar已經好意外

預告有sugar 應該係會傾耐啲
所以預冇live啦

唔知今晚啲人會問咩呢
又唔知佢會唔會又自爆啲咩呢
哈 我都緊張

提個1000萬view 想知佢咩反應

又期待又怕被傷害
如果有日本妹神助攻就好了

無live有sugar已經好好
最重要係睇下tkr會唔會漏口/溢出嚟

希望今晚可以令我繼續訓喺takemone坑底

今晚節目豐富
No plan drive -> sugar ->戀久

收到line忍唔住偷笑
好彩係公司帶住口罩無人見到

10點留番同mone live

可能佢都唔知係今晚有no plan drive

希望有一日可以見到萌音做封面

然後又下星期一先宣傳番今晚個集

句歌詞有聲

睇字已經知唱緊咩

今晚最好鹿兒島色 趁番嗰劇情
咁先唔會俾人話
又可以做到佢想表達嘅message

今日杉野遥亮出post 都係繼續用青蛙

Tkr: 你係咪想打交

好似多左啲followers都係戀久同takemone fans

佢話要幫隻青蛙改名

交啲撳住佢
劍心就嚟要出嚟

睇下佢今晚會唔會變隻青蛙出嚟玩

情敵出現好大件事 大把人幫tkr睇住

本身冇都要買返黎

人地問佢驚唔驚個server死 佢話輕鬆啦
我聽住先 睇死佢會lag到爆

佢好似換咗電話之後就冇lag
329玩咗兩個鐘都冇事

係tkr個器材好 唔係個server太勁

激死tkr

激死 tkr

會唔會激到佢今晚會溢出黎

轉左iPhone11係唔同啲

啱啱去左銅鑼灣sogo諗住買飯食，點知比我見到有第一集流子幫mone keep住嘅鹿兒島魚餅！即刻買左幾件留返今晚晚飯食！！
另外仲買左個cream croquette！

係呀 不過今集仲未up上去嘅

放心啦 佢下星期會宣傳架喇
有咩事都好 《戀久》/ mone醬一定係優先

唔通今晚有YouTube live？

有啦 遲左半個鐘

睇到都好想玩 如果我同班fd去
情況同佢哋差唔多

泡芙計畫正式啟動

大地色！仲要樽領

收到call

以為係鹿兒島色 做咩今日佢間屋咁光 好靚仔

好電呀今日咩事

佢唔熱架

好勁呀 個泰飯被抽中
其他識日文嘅絲打快啲上呀

岩先佢望一望另一邊就笑得好開心
唔知係咪睇電話

佢今日心情好好咁好靚仔

救命
今晚佢心情好似好好咁呀J死我啦
勁近鏡頭
又無戴眼鏡
對住小朋友真係特別溫柔

比人挑機都咁開心

我好似聽到有被抽中嘅問Mone醬

但聽唔明

有啦已經

今日mone醬ig story 都有講第8話唱嗰首歌
在打完保齡球之後一齊拖手

佢仲要學奶音重嘅小朋友講こんばんは
不得了呀今晚

唱歌

哼歌～～！

今日靚仔到痴左線

呢張好靚仔

暈咗

仲要哼歌

呢兩張不得了呀

好似有人問🐸既野？

第一張啊嗚…

第四集有著過咩 ???

今晚啲Fans問佢Cap圖影相
佢都特登Chok下啲Pose出嚟
就快要氧氣罩啦救命

睇黎又係時候睇多次

仲有3分鐘播

如果佢簡就好笑😂😂😂

要克制住自己

好眼力

佢俾人Cap圖個下嘅眼神Chok到呢

十級學者

佢今日心情好到係咁啍歌

開結喇 第8話
雖然都背晒對白

睇嚟有人哄番佢
今日仲着大地色 嚟宣示主權
Mone醬最鍾意嘅顏色

真係無字幕都睇得明

個心跳得勁快

換左iphone11 清左好多

第8話開頭在現實會唔會倒轉番
Tkr無咩做家務嘅能力
Mone醬連煮飯都識

係呀 明明呢張cap個陣已經起緊格
但就咁睇都已經好清好心動

鹿兒島大褸出場

唔知佢睇到摸頭果度點

官方已經收晒糖
不過依張都幾好笑
Mone醬有時候真係好惡 好抖S
Tkr應該真係會俾佢「食」住

我淨係留意到mone好瘦

btw原來tkr哼果首歌有意思既
成日都要我地解謎

突然有D想要隻青蛙🐸添

下星期二播埋第 9 & 10 合集應該
係真正嘅休止符

唔係淨係第九集咩下個禮拜

就咁睇中譯應該似係未攻破
Mone醬嘅心防

不過monene成日睇書 對文字及歌詞
嘅理解應該超強 所以應該明tkr想表達啲咩

預告係得第九集咋喎

之前唔係話合集咩

仲有婆婆話佢地濃厚

係齋播第九集 可能轉左
正 我都想分開播多啲 特別係大結局

正
由1月播到 5月
輕輕鬆鬆由周二劇變晨間劇

官方ig終於肯放佢兩個嘅相

我手痕得滯P左張咁嘅相 不過P得麻麻

第十集本身加長咗
唔知到時電視台會點剪

Btw 新相係第三集居酒屋合照
係冇天堂醫生嘅戲
而家連集體合照都冇兩個人一齊出現

Tkr : 我平時嘅實力無咁差

有新相呀 兩個背影囉

睇背影都覺得好sweet

真係好似討論緊對情侶咁

覆完就見到

背影都好呀

唔知mone手上果部 係咪佢自己既電話呢

雖然一早估到係萌音拍
但見到依張相都好正

居酒屋依場唔係天堂醫生都係度架咩
定係我記錯

一時太興奮唔記得咗

個場戲佢遲join

但待機應該都會係度
唔怪得佢話自己被排擠

咁又係喎 咁多人合照都冇佢份

仲可以醞釀情緒

講完「最近好少機會和女生聊天」
之後心情即刻勁低落
後尾先記得自己仲直播緊即刻話好精神

係咪都好少機會同萌音傾計呀
人哋咁忙一定唔寂寞
得自己一個好掛住佢

睇番sugar cut 救命真係就出坑都比佢拉番落去 原來有睇mone話佢嘴唇軟硬適中個節目 你聽到佢老豆話吻戲太多要3日先打比佢有咩感受

頂唔順 今晚件鹿兒島色同隻眼都好好睇

砂糖對眼真係好撚靚
佢年紀越大，對眼越傳神
如果同佢深情對視到，我應該望一秒就會升天

頭先係IG見到
真係好似同Mone傾緊計呀
呢個坑我走唔到出嚟啦
點搞呀

大家推得咁快
又開始睇唔切啦

咁之後每到星期二都會好空虛好寂寞
難得今晚咁多Tkr有關嘅節目

近排嘅星期二根本唔會約人出街
安坐家中等Tkr出現

呀 真係好襯

好仔細

係公司忍唔住笑咗出黎

唔知佢有心定無意呢
睇live時嚇一嚇
先生 直播緊㗎
跟手整完件衫都係飛出嚟

Mone 新雜誌

第一張

Tkr：快啲落街買番本先

第一張超正！！好襯佢

好正

第三張

香港7仔有得買
各位記得買 8個造型 好抵買

前幾日先睇左414直播
其實有個位我有d在意
就係萌音避開晒所有同tkr有關嘅問題
例如一開頭昂生問萌音對tkr嘅第一印象
萌音淨係答tkr每套戲唔同造型
所以佢都唔清楚
但客套d唔係應該講下認真，有禮貌之類?

然後最尾昂生問萌音最鐘意邊場戲
佢推左一輪先答
昂生都話頭先問嘅問題你一條都冇答到
問萌音睇完劇情回顧有咩感想
之後萌音又不知所云話昂生細佬演技好好
tkr聽左都嚇親(嚇親個樣好可愛)

其實我覺得萌音就算唔想答
都實會諗到d客套野應付
唔明點解佢又唔正面答又講d唔關事嘅野

係twitter 揾到多2張

張相用咩filter 好岩做wallpaper

喺呢邊Po多次

LM
嘩
一嚟已經15版，點追

萌音完咗劇真係好忙好多工作

同上覺得有下場
同埋佢屋企係咪換咗白燈定開多咗燈？ 好光猛下

乜鳩都話好懷念呀 個日好凍呀 好避重就輕

似係唔敢講咁多

但佢又講奶油麵包個part 係咪覺得無關痛癢？

因為面包果part可能係劇情
但如果佢講啲同tkr相處之間既事
就關tkr事 啲唯粉聽到又會鬧

好可疑呀真係

我覺得係避忌
越有野先越要避

雖然萌音講野好謹慎
但佢同tkr d互動好可愛
真係有d似情侶

mone 414啲互動回應 真係sweet到爆

仲要14/2果日拍既戲都無出現個包
只係花絮出現過 好古怪呀佢兩個

有冇人知tkr同有村架純係咩關係?
我見b站留言區有人話佢地合作左至少3次
但係有村對tkr偏冷淡??

諗起呢張添

但琴晚sugar個look真係無敵

公司叫佢地封口 會咩 ??? 點解要封口 做多D 宣傳唔好咩 ??? 多D 人睇佢地 CP 繕組合 .......... 乘機拍多D 廣告 , 對公司嚟講可以增加收入 , 有何不好

其實真係好想睇佢地同場出現 點解要佢地封口

係囉

希望佢地可以成為真正的 情侶

係啊好鍾意依個filter啊thankyou~~

機場果幕睇到我個心直頭開心到

我地都好唔捨得

我地都喊左出嚟呀

張相我好似喺twitter定唔知邊度見靚save底架咋 可能喺整相app度較褪色同顆粒感 就有呢個效果

好似我之前成日都講
Mone醬依類型嘅女仔 同人好玩得
但係要同佢講到內心層面
佢一定會耍手say no

依啲問題可能對mone醬嚟 講
屬於好私隱性嘅問題
而且佢應該對tkr有feel 所以先唔答

依段放慢版睇左好多次 攬到實一實 好真

真係好難搵到一個各方面都咁夾既人

mone醬本雜誌 叫咩名
我今日行左幾間7仔 ok都唔見有

而且依個post又有2個負皮

依個老師講啲野都幾準
Mone醬成日都笑
嗰人又可愛又可靠又賢淑

不過tkr依家唔止「被」帶動到
可愛嘅一面
佢仲溢晒出嚟 要搵人控制住佢

大面真係即刻唔笑 其實幾無禮貌
有啲唔俾面嘅感覺
可能當時tkr嘅名聲仲係麻麻地

就咁睇呢期節目
我都覺得有村對tkr有d警戒心
應該唔想傳緋聞
但想撇清關係個動作咁明顯真係
但頭先google佢地劍心合作有傳緋聞
雖然我覺得係個記者夾硬寫

本雜誌叫 mini

有時我都會好懷疑係自己諗多左定佢地真係有野，有時當我覺得係拍劇時會 close d , 然後fans 多少加左自己幻想，其實平時都係朋友會有既互動黎既....

但320 414既互動真係令人好難覺得係普通朋友會講既野同互動，同埋呢d戲外位又會令人覺得佢地真係一齊左...

成日都有疑問日本好似更加唔會成日同人坐到咁埋？日圈係咪鐘意宣傳？佢地之前同其他人既互動係咪咁? 係咪自己諗多左？之類.....

Well ~ 官方答案係咪：其實套劇仲播緊

但320果陣已經播完 仲未有重播

320嗰陣時 雙方事務所 + tbs
應該諗住趁熱度宣傳賣碟

點知tkr溢晒出嚟 加埋329中邪咁
不停咁講想結婚

所以嚇親佢哋班工作人員
414當無事發生過

好開心竟然有傾Takemone嘅Post

最近先有中翻姐
啲推特嘅日期係之前

識日文真係好

Mini 6月號 日本都係聽日先正式發售
香港未咁快有

各位唔好買錯 封面係川口春奈
而家7仔賣嘅仲有幾個月前嘅

昴生不停cue takemone係有啲鬼

Yes ! 好有興趣佢台本寫咩，係咪正常都係話直播傾咩問題之類，但佢係咁cue takemone 真係睇得好開心！

台本內容：

來生

太勁！的確似係另外有人講緊野，尤其佢望返住個鏡頭之後，收返個笑容...但我聽唔出把聲似邊個......

佢之前聽RADWIMPS
突然間轉昭和風
會啍起首歌
明顯最近成日聽

仲要呢首歌咁舊
佢話自己忙緊睇nobu同Netflix
又點會有時間簡啲咁舊既歌聽

同埋有回音係關邊一邊事？

或者係開始sugar無耐就準備收線

唔知《戀久》可唔可以
成為其中一套愛情神劇
以及最佳CP 國民情侶

今晚唔洗訓喇

出唔到坑 日日都追post
睇怕2020 年成年都係takemone

已經唔係星期二 都仲揾到咁多甜位出黎

唔知聽日會唔會有line
聽日七瀨要飛喇

天堂求婚日

依幕海外留學微博有人話
係同原著漫畫唔同
Sorry 我搵唔番原文

係囉～ 大家都好勁～ 咁都搵到蛛絲馬跡....我自己睇真係唔會留意到.....

由嗰日起 天堂以後都唔可以再抖S

我有啲職業病

真心佩服 ，好需要你

佢演技好好呀
真係完全睇唔出 真人係咁怕醜
同 係個肉食男

tkr都唔再係之前既tkr

愛妻號

希望我無記錯

Mone留完學 tkr 35歲就結婚咪perfect

我都有睇過 佢話會陪住對方

但mone話想24歲結婚喎
唔知有無變

佢岩岩上升期 點解日本咁早結婚咁既

好似話女星去到25歲 公司就會cut資源
不過佢公司都唔係擺好多資源喺mone上

個個追星追到做偵探

有講過嗎 ??? 好想睇吓幾時有講過

多謝 多謝

如果今日 日本時間4點佢地有動作
咁就真係嚇親人

好期待

今日4:00又有咩搞作？係咩事？太早瞓覺我冇追po真係

第十集劇情 mone 係今日下晝4點既飛機去留學

好似係劇入面mone張機票係4月30號4點飛 takeru機場求婚

post張相都咁做㗎啦

夠

依加去留學要隔離14日先

見有人整理咗時間線
2015年11月相遇
2020年1月再會
2月6號初吻同拍拖
4月30號求婚、留學
2021年返日本結婚

官網識做嘅就俾張求婚花絮相啦

笑左出黎

返工一個月搵到個醫生男朋友
仲要係家族生意

返工4個月訂婚
拍拖一年結婚

仲要大部份時間係long d

緊急事態宣言延長なら…苦悩するテレビ各局 4月クールのドラマ「6月の撮影再開では、放送自体が難しい」

番組の収録中断を余儀なくされているテレビ各局は、すでに2週間前後の延長を覚悟。民放関係者は「解除時期は早くて5月下旬。キャストやスタッフなど多くの人が参加するドラマの撮影は、6月に入らないと再開できないだろう」とみている。

期限延長の大きなあおりを受けるのが4月クールのドラマだ。民放各局は放送開始の延期や放送中断に踏み切り、その間の枠を再放送などで埋めた。ただ、これは5月7日以降の撮影再開と、同月中旬の放送開始を前提にした措置であり、期限が延長されると打つ手はなくなる。関係者は「6月の撮影再開では、もう放送自体が難しい。打ち切りや中止を決断せざるを得ない」と打ち明ける。

新一季日劇有機會製作中止
因為演員工作人員檔期難再就...
真心想睇未滿警察呀

咁慘啲演員心血冇曬

我都冇記住添最好原地官宣唔該，呢幾個太多狗糧啦，我呢隻單身狗痛並快樂著

諗起20/3 tkr果句 我既即係你既 好甜
睇黎佢地官宣既話都無咩人會覺得意外

係鐘意左五年既醫生男朋友

係啦...呢句真係唔係普通朋友會講既說話

同埋果日tkr痴到mone好埋 mone都無點避

我覺得啲眼神先犀利
成個痴漢咁

搵個檔期播左第2-3集先啦
我想睇鎖骨

我有啲期待 有日tkr癲起上嚟
就去鹿兒島拍「No Plan Drive」

14/4似啲 溢晒出黎真係好好笑

320 同414都好似睇住人地拍拖咁，414個笑容真係無啦啦都sweet到爆咁

兩個tag 都升緊 痴線㗎

已經升到第一
睇黎日本都記得今日七瀨飛

第四*

已經走唔出戀久了

見到有人叫七瀨留學加油

睇下 下星期二tkr有咩糖派

一年後個tag係七瀨學成歸國
一年x個月後個tag係天堂七瀨新婚快樂
自行接龍

好正 真係國民cp

升到上第一！
今日冇劇播都咁樣

日本fan 嘅ig

日本嗰邊好似仲high緊
佢哋今次真係幾難甩身

求有新相

唔知會唔會上新聞呢

已經上左 好癲呀！

睇到有啲感動
萌音ちゃん嘅努力冇白費
套劇完咗之後仲動員到刷推

430係好特別嘅日子
天堂搵到老婆嘅同時
老婆轉頭即刻搭飛機走佬
仲擔心老婆出軌唔要佢

TBS都出咗post 講今日啲人好癲

唔知志樂師傅會唔會講咩呢

唔知今晚tkr會唔會line呢

今日咁重要 老婆仔出國呀
點有心情line
直接無視 依啲算得係啲咩

應該冇
上幾個星期都有前兩集劍心鑑賞會 都冇line

自從mone出現
都只係line提大家今晚要睇個啲
劍心地位好低

唔知會唔會慶祝求婚成功呢

七瀨出國+求婚成功都無line
劍心應該無機架喇

Mone醬真係好多工作
聽日播佢新節目錄音 點會寂寞

正面啲諗
應該未到劍心宣傳期 所以先唔出聲

本身tkr都要拍電影
點知依加淨係可以留係屋企

正常tkr應該忙到嘔
而家掉返轉

勁多留言話今日係430 七瀨出國留學
仲show埋圖出嚟
佢地兩個無理由會唔知今日咩事

係囉，Twitter d人咁努力。但tkr mone同套劇既 ig / Twitter 都無野更新過....

佢兩個都應該知嘅
官方冇新野其實都正常呀 始終今日冇劇播

佢哋究竟係避嫌定醞釀緊感情
我睇唔透

我初頭嗰陣覺得佢哋演技超好
拍出嚟嘅效果竟然可以令人心動

但係依家睇番 我覺得第8集保齡球
及第10集都似係本人出演

諗起個臨記話tkr用理性黎忍住唔撲倒mone就好好笑

睇吓佢直播在咁多人面前都溢晒出嚟
佢當時一定忍得好辛苦

不過我估唔到佢遇到mone醬之後
會變咗咁

之前睇佢都仲係好cool
見到佢/同佢講嘢一定會勁緊張 流晒汗

我睇 LDK 個陣，發現有d 劇情都差唔多，有幕係mone 煮煮下野個男主角係後面攬住佢，又有幕吹頭，但確實戀久係拍得令人心動好多，亦會覺得 mone 可愛左好多倍，個感覺亦幸福好多。

令人覺得呢套真係本色演出，除非佢演技進步左好多，或者tkr 太好戲lead 到佢啦....

呢樣真對住mone就兩個人
呢個坑點出黎喎

杉野同mone既互動都好甜 但mone好似唔夠放咁
仲有對尷尷尬尬咁 takemone既互動真係...

演唱會第一次見面 有人放左片出黎

佢唔知同社後輩一齊拍no plan drive嘅渡邊
入左新劇組 而且反應冷淡

反而知道另一間公司嘅「女同事」
有好多工開 一啲都唔寂寞

好蒙 睇到眼殘

諗起拍戲之後既距離感

終於有片
砂糖應該好後悔個陣點解唔坐近啲
依家想攬攬又冇 難捨難離

依加佢地一齊睇既話
點會隔咁開呀

又要靠理性忍住唔好撲落去

就算身體忍到 啲表情都忍唔到

姨母你個名同講既野都好好笑

睇左兩次就放棄喇

佢連在視頻live都控制不了
親身坐係隔離仲點會控制到
320已經在眾目睽睽下都想痴住mone醬

兩個一樣樣

Mone 320 咩都未做已經食住
414 又要乜就做乜
依個女朋友岩哂佢 管住佢

Mone 好多小鮮肉可以揀
個個都叫佢做天使

條link 失效？

宜家要用電腦開先睇到 手機唔得lu

日本粉 倒數緊七瀨去留學嘅時間
睇嚟一年後啲人會tag佢地結婚

今日好靜

我個IG Page 都set左個倒數

聽到nobu講上白石萌音 但唔知講咩

！！佢提我先唔得閒睇

係咪即係覺得有fans 過份解讀？或者幻想過左頭之類？

去𥄫下今日nobu講左咩先

萌音呀

我覺得當時人無承認過既，”覺得佢地既互動好 sweet “ 呢d 本身多少就滲入左個人感受架啦..........估唔到咁都嘈得咁緊要，仲要倒轉攻擊埋 mone ...... 太認真...

無啦啦cue mone既？mone有著過橫條咩

最慘本身唯粉都多

係啦......以後想見到佢地有互動就攻加難....如果佢地未一齊就仲令人卻步...

我岩岩見到WB有人出聲叫停
Stop FF & 過份放大件事

不過我諗佢地2個咁醒目
會睇到依個情況 私底下識處理
加上tkr 329都話明 會好好理依啲問題

見到有人po左mone戀久入面原來有著過
仲有未滿警察個套呢

我睇左幾次戀久都冇留意到

我都無留意....又係戀久十級學者....

nobu突然提mone成件事好怪
未滿警察果件～ 佢又會咁記得

某人

其實鬧大就對兩個都有影響嘅
只係萌音Fans base細好多，代表作仲係有限
處於上升期
感覺上佢會弱勢啲
但兩邊都的而且確會有影響
之前都陸續有兩邊飯出聲想叫停
今次再多啲人討論係因為sugar
把女聲係要被刻意放大先隱約聽到
再加個app本身要課金
既有強行放大人哋私生活之餘
又顯得工作時做私人嘢會影響路人觀感等等
先大反應姐

如果嘈到去mone ig就... mone會睇留言

nobu提果個鹿兒島醬tkr都有食過

呢樣似 好好笑
可能要交差

今日有萌音嘅配音新節目

好肉酸呀

某人依家唔方便上sugar講咁多野
俾事務所限制左發言時間
所以要請槍手做嘢

真係全部都cue得勁唔自然
佢唔諗下係咪個個鐘意tkr既人都鐘意mone

Tkr表示：
今日直播嘅台本我寄左俾你喇

所以有時會諗佢哋cue mone會唔會影響到佢
但另一方面又好中意睇 好鬼矛盾

不過諗返轉頭叫大家唔好過分 ff, 擔心會影響 tkr 同 mone 工作，出發點原本係好既

nobu唔達標 又要再sugar

啲唯粉會嬲囉

有無片睇

想問邊度可以買到mone本雜誌

佢最近真係sugar勁多次 次次都一粒鐘又提tkr 天堂醫生
結果冇人問takemone

好好笑 佢係咪有張checklist喺手

兩個人都要幸福

笑到痴線 nobu點解可以咁都拉到mone黎講 真係要recap番佢話下次要搵埋tkr同mone 直播sugar

唔知呢日幾時會來臨

前幾次以為nobu冇哂貨 點知今日黎料

好明顯有人提佢話間條衫

係咪cue mone就想提下人叫佢找數呀？

幾時找數呀nobu

唔怪得nobu咁緊張 出哂汗

nobu真係要急起直追 志樂師傅嘅暴言 同紅筆嘅柔順劑都唔惹少 大家好勢均力敵

仲多左古市大家都要跑數

我好似 miss 左，古市講過d 咩？

係twitter揾到條合集片 手機都睇到

未滿預告入面都係間條衫

sugar果日佢同tkr傾傾下計 無啦啦拉左去結婚度
先會出現左29/3既結婚宣言

完左套劇仲有咁多野爆

想點
邊會有人估年紀估得咁精準22歲
又忽然話人着間條衫係好人再拉埋萌音講

哦～～～感謝～ 我無留意原來係古市帶起tim

我本身睇日劇多數睇偵探、懸疑劇，好少追呢類劇，仲覺得日圈既操作真係好厲害～

仲要點解佢會知
提起mone啲野都勁唔自然咁提

但nobu用既係鹿兒島豬肉味噌

你講完我都好想試下

但中間人的一個

Tkr 啲親友團唔係叫mone 就係mone 醬
冇當事人默許 佢哋會唔會cue得咁出面

題外話
其實mone留海遮陰都幾好睇
不過短髮有啲似阿姨

所以話 昴生係咁講「takemone」
係出自邊個

本身日頭都仲好靜 一個nobu推到勁快

開始覺得真係 生日live
人地一完劇就會停晒手 驚比人捆綁
takemone呢pair就調番轉

佢地 320 414既互動真係會睇到人嘴角自動上揚...

或者佢地呢d “局外人”先至仲心水清

連tkr都嘴角上揚

nobu真係好正 要再加強啲戲

320完全係試水溫
Tkr見到晒啲粉嘅意見

414成場 渡邊最開心
Tkr維持正常 一樣咁high
每熊.png
昂生按order做嘢
亞生做觀眾

我見啲片段 佢真係好生硬

有人推返佢千鳥TV 做戲條片
真係一如以往地生硬

仲要喺sugar講話 fans知道有20/3個活動會好開心
佢諗到個個都好鐘意mone咁

tkr心諗 豬隊友

我覺得喺咁啱呢個短髮唔襯佢
佢溺水小刀嗰個短髮勁正

除咗演技，大家不妨去聽下nobu唱lemon

有冇人知道水川麻美同窪田正孝嗰pair完左套劇係點？雖然佢地唔係演情侶

呢個笑死

有冇link

佢哋結左婚

真係有愛既人先做到連睇既人都感受到幸福感
所以話tkr做唔到表情管理都唔係無道理既
我地作為觀眾都睇到姨母笑

仲有昂生既 戰歌

所以佢follow mone 除左因為係戀久fans
仲因為係想學下唱歌 一定無其他原因既

呢啲臨記都睇得出佢地個氣氛

我都loop 左好多次！！
佢嗰種 mone Kawaii 既神情完全隱藏唔到

呢個我知 我意思係佢地完左套戲之後有冇咩互動唔計記者影到嗰啲

真係 佢哋俾人感覺好舒服 好開心
不過mone醬每次拍劇都好受劇組歡迎
唔知tkr會唔會唔開心

仲話自己係一個唔容易興奮既人

短髮可愛 我估係條裙搞到好老咁

真係放送事故

仲要mone唱歌都要cue下tkr

萌音有時啲打扮係太成熟啦
最記得花牌第三部宣傳
比起其他幾個女演員
佢係明顯成個造型最成熟
但佢當時只係剛剛廿歲

約20分
肉包子都話佢變成熟咗

應該係
佢陸王個Look都幾cute cute㗎

題外話

Tkr 爆自己加吻戲 唔會俾粉絲/A社追擊架？
依啲好似幾敏感喎

而且唔接受既 fans , 聽得多都會習慣，亦只能慢慢接受

佢有時真係著到好成熟，可能覺得自己唔係高同埋係家姐，所以要翻成熟少少嘅衫

呢樣似
nobu咁生硬提mone
反而會引起啲人討論 咁啲人就唔會嘈喇

温水煮蛙

咁搞法 可能到時啲股票會升添呀

咁麻煩佢繼續派 派多d , 派到結婚個日

兩個都係聰明人，祝佢地舖路成功，全民支持

啲眼神

仲要佢兩個應該唔熟架嘛

414果陣已經見到好大分別
tkr話渡邊啲燈又暗聲又細 嚇到佢
但tkr話mone收得唔好果陣 mone竟然窒tkr

開記招我排定隊罷位

嘩丁死人

上面兩張

Mone醬講咩都岩
只要唔露肉 做咩都岩

已經有畫面

轉至WB
聽聞國際學系係日本少數用英文為主要教授語言嘅科目
所以多外國人報讀
咁睇嘅話Mone想去留學
嘅心態都無咩點變

大家應該都知道mone是明治大學國際日本專業，但是好像不太了解國際日本是個什麽樣的專業，我在網上找到了一篇解析這個專業的文章，好奇的可以了解一下哦。

好勁 無違和感

Nobu like左mone今日ig個新post
但係mone仍然未fol番佢

簡直可以用大神嚟形容剪片嗰個
用完美 天選嚟形容佢哋2個

下一步會唔會留言

好想比正評但仲係p牌
好真呀

仲要件衫都襯埋 幾時再可以同框呀

無喇 除非下次再出嚟賣碟 / 日劇大賞
如果唔係嘅話 下次同場出嚟應該官宣

諗起之前柳俊烈同惠利頒獎禮嘅互動拖手

幾時先到日劇大賞....係咪要等到年尾...

Tkr 係戀愛劇最有演技既助演

Yes 佢設計既場面真係好心動。即使明知佢想壁咚，但個個 kiss 都好心動。

日劇page自家投票

仲高人氣過廣瀨姊妹

希望疫情過咗之後會有多啲資源俾佢啦

今晚J2 孤獨的美食家係咪有mone 客串？

係今晚咩？ 我睇緊

Yes ! 係呀！ 正正依家播緊個集

為左mone 我睇TVB

我平時都無睇，突然發現！

但呢套野係無內容，完全唔知點解可以做到8 .....

點解要睇tvb
去其他網都有 我今朝都睇左
好抖S嘅眼神

以家先發現原來呢度有討論takemone... 本身無乜點睇日劇，見到話恋つづ似當年嘅惡作劇之吻，就諗住開嚟望望，點之以家瞓咗係坑底...

本身唔太認識兩位，淨係對mone有印象，緣於某次東京行中係電視見過呢位細細粒嘅女演員，因為其他同佢一齊嘅男演員好高，身高差別令我好記得mone...

我係日本做到第9集先開始睇，所以當我睇佢哋兩個一齊做結局宣傳，同320、414，由其320，真係完全睇得出tkr係咁望mone，有愛個隻... 但我覺得tkr一系列操作同nobu個啲演技都唔係好正路，好似比哂位人ff咁，真係諗唔通睇唔透。

Btw, 啱啱睇Twitter見到mone個profile改咗，無咗恋つづ個tag... 希望唔係有特別原因...

我地呢度好多都訓哂係坑底 出唔返黎
mone twitter主要係佢經理人打理 啲tweet都係要寫明mone先係佢本人打
同埋個啲tag成日都轉 應該冇咩野

Mone ig 係經理人定mone 自己打理返？

Ig佢自己

Yes ! 實在連劇外都太有愛，有時仲覺得甜過劇。如果佢地唔係完左劇都仲有 320 414 同埋咁多直接簡接既互動，都未必令咁多fans 長期係坑底出唔返黎。

Twitter 好似用嚟宣傳多

320完全顛覆左我以前對tkr嘅形象
而且推咗我入坑底

最新喺前面加咗句「以發佈工作為主的帳號」
可能係咁所以刪咗恋つづ
希望係唔夠位

呢樣真
完左仲整個20/3出黎 推晒人入坑

Totally agree! 套戲hit有CP感 都可以話係劇情同演技
但佢哋（應該係tkr單方多） 完左仲有講起 同互動
依個入坑到天長地久呀

A社啲工作人員心諗
真係多得你唔少
多左工作量

我覺得依套戲後期已經唔需要用演技
佢哋做番自己就得

tkr既反應係好好睇 完全唔似佢
無諗過tkr會有呢面

依加仲多左親友團
點信佢地無野

日本fan提醒我哋 第9話播出時間
又要睇奶油party

我要睇wink

呢套應該係記錄片，記錄佢點樣追到萌音

哦，原來係咁...反推mone嘅位置唔係後輩咁普通

明明成套劇已經睇過兩次
都仲可以咁期待重播

唉呀想錫錫又要比屋企人睇到啦

《戀久》過左咁耐仲咁高收視 & 高討論度
TBS會唔會整個SP講其他角色

好正
我係咁翻睇啲cut都好幸福
遲啲忙完睇返哂先

尋日個假紅白 笑死我 竟然有啲似tkr(盲左

真心有啲似 個角度

漫畫有第24話喇

唔細睇真係似

2次真係太少，我係最少睇左四五次
320 414 同宣番d cut 久唔久就溫故知新，東友我反而少睇

再咁loop落去真係takemone入血

呢幾日假期都有翻睇320、414...

320 414真係一得閒就睇
啱啱又睇完320 已經唔記得睇過幾多次

320 414百看不厭

古市ig Twitter 都po間條衫
佢地成班係咪猜謎玩輸左

番外都有講下 渡邊同小石川
其他角度都唔大討論度
我就覺得唔會啦

佢地成班人收晒order
久唔久要出嚟 做下戲 扮下嘢
無啦啦要食鹿兒島特產

成件事越嚟越好笑

過時話仲有段片係佢地kiss NG 個段，我真係睇左無限咁多次，真係 sweet 到爆，完全分唔到戲內定戲外。

真係好好笑 佢地跟本有心令 fans 聯想，出唔到坑

真係無野既話會出動出親友團？

仲要原來佢琴日已經係twitter po左呢張相
點知今日又再係ig po多次間條衫
係咪驚死冇人發現

好好笑 仲要兩次都係間條衫
成件事好專登

番宣都好甜
啲眼神真係呢

某人唔收貨 要再po多次

如果fans get 唔到就無意義，提示要比到fans 有話題先至叫做到野

睇黎佢地班解謎gp 需要再做得明顯啲

你點做嘢 班fans都high
佢哋get唔到你想講咩
今日同我post多次

我覺得係好耐冇見tkr 有戀愛跡象
好抵死咁調侃佢
唔知幾時mone 願意公開講內心說話呢

『News』
🎈內容大約是說因為萌音出演了《戀愛》的影響力成為國民喜愛的女演員。雖然正劇已經結束了，但還是有很多觀眾都希望出續集。新聞裡還說到了萌音的出道過程及做為女演員、女歌手、女聲優的豐富經歷還有驚人的語言能力，連合作過的導演及演員都對她在讚譽有加。在《戀愛》的採訪中佐藤健也表示:「上白石桑是能讓人依賴的人，能讓人看著就覺得幸福的能力。」

🌸小編想說的是萌音因為這部戲被更多人看見，但我認為她的努力是一點一滴累積而成的，小編打到這裡除了感動還是感動，女鵝以後的路還很長，後援會也會一直替萌音應援。

#上白石萌音
#Monekamishiraishi
#Kamishiraishimon

轉貼文章 台灣fans club

依幕happy happy 真係好正
佢地啲演技一流 眼神表情好正
應該任何男仔遇到依一幕都會動心

Happy happy happy 聽到心都暖左❤️
我係依到被圈粉架

呢幕真係不分男女都心動，對方只想令你開心，簡單而幸福...

mone 把聲好正呀
妖覺得自己好毒

咁即係點呀 唔係好明白

咁都得？
有啲唔明喎

咁癲 咁搞法會唔會閃婚

下！？古市有寫小說？？但又突然發現既？？

但唔知古巿寫呢個故事有冇佢地同意呢

等下完整翻譯先得

係囉！！其實佢地交往係日圈係咪個個都知....定係skr 仲未追到手，要親友團助攻....

有嘅 唔會無問過嘅情況下擺老友仲要公眾人物上檯
連莫奈、橘園都出動埋
就唔係巧合咁簡單
所以先唔明動機

古市咁爆?! 方死啲人get唔倒... 等翻譯睇吓佢寫咗啲乜

咁樣真係助攻到？

如果我係mone而又未一齊，咁樣助攻反而會少淆底 好似逼你一定要一齊咁 我就一定應承嘅

如果係我
會好反感

咁都係 ，如果等唔鍾意，但周圍助攻，我個人會愈來愈反感

成件事太癲，去到呢個地步....我只能話如果到最後一切只是幻象，fans 應該會好嬲

七瀨既日文拼音好似就係sakura ??

mone 有講過咩！？
320個背景咪......
btw 我唔識加密

Yes yes ! 你啱你啱，我記錯！

會唔會太多巧合

但佢作為朋友，好似唔適合好似一般layman 咁寫同人小說，仲要公開發表。

加上個男主角唔係天堂醫生，係演員....

顛倒晒我對日圈既印象.....

可能佢真係好想令大眾接受，所以”慢慢”令大家好有興趣追故仔咁，又想唯粉慢慢接受/ 放棄掛.....

唯粉:

我都覺，到底邊個諗出黎，好厲害...仲要每次當我以為會靜落黎，夜晚又黎料

睇唯粉就知cp有幾真

又話共演完就完既
日本人啲客氣 距離 去哂邊

咁都係，其實佢講35 歲前結婚已經好 O 嘴，作為一個演員，無對像唔應該會無啦啦講，仲講到咁實牙實齒一定要結咁。

係呀！！！

其實佢係公司/ 日圈既地位會唔會已經多少有 say ?

啲飯真係好識ff

咩年代...竟然仲有d 咁既fans .... 人地唔結婚都唔會揀佢架啦，現實d 好wor.... 都想自己偶像幸福架吓嘛.....

就算一個普通人
冇一個穩定而確實嘅對象點會無啦啦講結婚
而且佢仲係演員 公眾人物

佢拍左《戀久》& 識左mone
之後成個人轉左性

咁拿拿聲結啦～ 反正依家咩股票都跌啦

終於出現

如果tkr攞mone做煙幕嘅話 等比人喪插

過左疫情既話，一陣股市升返，無理由襟返佢落去。

係啦～ 如果爆第二個人出黎，就會好黑人憎～ 即刻會對呢個人既人格反感。

tkr點會攞自己嘅名聲，聲譽嚟較飛